牙朗又贏左美斯

牙朗比美斯更接近習帝同房事龍

咁撚多大陸喱既

劉德華都有18

鬼佬連劉亦飛都識

冇李小龍 唔洗睇

kane claims that he should be the first place

遲啲拍花木蘭

Obama

成龍

Yes
Xi > 咩xi

阿古路最接近wo